   	Наш архитектор мобильных платформ Дмитрий Тарасов выступит 28 октября на конференции мобильных разработчиков #MBLTDev.
Дима расскажет о переиспользовании кода на практических примерах из разработки мобильных приложений банка и поделится опытом, как ускорить разработку приложения, не теряя в качестве.

Кроме этого, для посетителей и участников конференции Тинькофф Банк организует уютную lounge zone с пуфиками, розетками и печеньками, где можно будет отдохнуть, пообщаться, зарядить свои девайсы, получить сувениры от Тинькофф и записаться на день открытых дверей в банке. 

Вместе с этой конференцией мы запускаем движение Tinkoff People, в рамках которого мы будем рассказать о работе в банке, о наших сотрудниках и офисах, о том, как устроены процессы разработки и управления проектами. И многом-многом другом.

Присоединяйтесь ВКонтакте и в 